騰訊日日派錢 點解仲有人反中？

tell me why

因為佢地無錢入騰訊

股票太慢,過大海！

港共日日送錢俾中共 點解仲無人反中？

大陸人落黎搶醫療教育就業
政府高鐵搶錢